太子又鳩拉十幾個冇人講

仆街全部淨係講美國

d人仲睇五月天

最正 蛋蛋都有直播

今日831竟然少post到咁

連登仔依家淨係諗點移民去英國
唔得閒班出面

個個睇緊美國暴動，唔得閒理

咩事？

諗緊移民又要話你知？人口大批轉移，剩返果班。抗？

講完美國未

心撚淡 9個月最靜既831

哎 好多post 頭幾條留言都係五毛

屌

大家都攰

推

做好自己就得 文宣都係得我日日分享

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

日頭全部比五毛洗地
連續兩日po美國嘢
好似上次金肥仔死果次咁
有d扶不起的吖斗
都再重開多次

831咪831先囉個個月尾推D人出去俾人打係咪好好玩呀